有冇人食雞要去皮先食

食炸雞脾、海南雞飯一定要搣走晒啲皮
但比較細嘅炸雞粒就唔會咁做
燒鴨燒鵝都盡量去皮，如果片皮鴨就另計

每當有人見到我搣走晒炸雞脾嘅皮都好似好驚訝

食雞唔要皮不如唔好食

我食雞唔食皮，食橙食埋橙皮

你都ON99

日本人都識尊重三文魚

你竟然唔識重d雞雞鴨鴨

施主放手把啦

食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

咁點解要食雞

最能正就係層皮

D皮 好肥

我喺健康台開 大家都要入黎

所以我咪喺健康台開post

呢度係健康台

除咗白切雞有雞皮障礙
燒味皮好食好多囉唔識野

唔食雞皮, 但係又會食炸雞, on99

應該立法去拉樓主呢啲人

原本冇理照食
但最近肥左就會唔食皮

切雞油雞先唔會食皮

食炸雞燒鵝唔食皮不如唔好食

通常會食一啖享受
之後會搣皮
食肥牛會咬走啲肥肉

利申：食飯食到四面樹敵

肥牛反而我照食 好難切晒啲脂肪
鴨胸肉我會切走層脂肪

😒😒😒

以前仲食吉野家個個年代
可以咬到一碗肥出嚟
唔好睇小
而家打邊爐都可以咬滿一隻醬碗
要用口咬，用刀切係比較難搞（因為啲肉易爛）

其實我仲等緊餐廳推出去雞皮餐or瘦牛料理

搣走晒炸雞脾嘅皮

飽和脂肪就走去驚
反式脂肪就食
炸野好多反式脂肪
怕唔健康跟本唔會選擇炸野
樓豬懶係健康咁

初初注重飲食既時候會，但後尾發覺係長久佔之後就時食時唔食，地好唔好食，炸雞通常食一半

食雞梗係唔食皮㗎啦!!

切雞油雞層皮滑潺潺
不了